呢條鬼佬個樣算唔算柒

比人話同佢好似樣...
但我覺得呢條友係鬼佬中都算柒

柒
唔柒

佢食左你女神咩？

160既佢應該都幾柒

似啫 你可能係佢嘅柒版

佢俊 你柒

跟據樓上幾位講法, 姐係唔柒?
咁我都安心D
大家可以唔洗推, 此post已完

發夢留返瞓教發啦

鬼佬呢個樣唔柒
亞洲人呢個樣=柒
是常識吧

亞洲人點樣呢個樣呀

呢種樣ok ?

你自貼先講啦

型！

點都好樣過我地

好樣過9成港男啦